呢個星期過左一半(1至5計)

時間係過得快定慢呢？